係咪單親家庭都會無咩安全感

話說我係單親家庭長大，小學嗰時爸爸已經成日唔係屋企，一係就鬧交，到咗中學既時候父母離婚，我就一直跟住媽咪住。
由細到大都無咩安全感，成日都覺得d野好快就會失去，好似無咩係可以留得住。
就算同朋友好fd，都會成日諗佢地有一日會離開我，拍拖又係，就算男朋友有幾好，都會有咁既諗法，有時候變咗唔敢付出太多，因為覺得最後都係會失去。
其實有時都會想信多d人，但好難做到。

香港好多人都單親家庭大，比例高到你唔信。有可能你個人既因素多過家庭影響

我同你差唔多
所以慣左做乜都靠自己
不過有好處
學多左好多野

不過我同班fd就好有安全感
唔慶祝生日
唔係成日見
但感情都好好

有時候會感覺到人地對我好好，但當我想信多d個個人既時候，就會有總會失去，不如唔好付出太多費事受傷既諗法

會呀
我之前都係咁
大個左就諗通少少
任何事只要做好自己本份就夠
其他人接唔接受
我根本控制唔到
我本份做好
就算無好結果我都唔會太失望
拍拖同返工都係咁諗

單親家庭

同普通人一樣姐

係社會令大家咁

我明呀

身同感受！我支持！

我屋企人係我細細個，1-2歲就離左婚，我一直以來都係自己一個，同你一樣，唔相信任何人，沒有家庭溫暖，沒有安全感。但甘多年都慣左，學識左獨立，好多野都靠自己，只相信自己，但我同我班朋友一齊，我就好開心。你要加油，世界未甘黑暗。

單親家庭
細個果陣父母已經不和，高中果陣離埋婚
就覺得自己大個左果陣唔好成為好似我老豆咁既人

加上同班熟人一齊玩好有安全感
變左一個好take care 身邊朋友既人
唔想連佢地都無埋

YES

十二三歲就學識，除咗啊媽，冇人有責任對自己好。

其實任何人都冇責任要對你好，對你好亦都唔係必然，所以遇到對你好嘅人要感恩

單親既巴絲打有冇種唔太信愛情婚姻既後遺症

感謝主

絲打要學下信人

借口